<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Performance Max</title><link>http://kampagne-erstellen.de/</link><description>Recent content on Performance Max</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>de-de</language><atom:link href="http://kampagne-erstellen.de/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Was sind Performance Max-Kampagnen?</title><link>http://kampagne-erstellen.de/faqs/performance-max/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>http://kampagne-erstellen.de/faqs/performance-max/</guid><description>Was sind Performance Max-Kampagnen? Mit Performance Max-Kampagnen können Sie noch mehr Kunden erreichen und Ihr Geschäft ausbauen, indem Sie Ihre Produkte in Google Ads über Google Search, Shopping, YouTube, Google Mail und das Google Display-Netzwerk bewerben.
Sobald Sie Ihre Performance Max-Kampagne gestartet haben, optimiert die intelligente Technologie von Google Ihre Anzeigen so, dass sie zur richtigen Zeit und am richtigen Ort erscheinen, um die Besucherzahlen und den Umsatz Ihres Geschäfts zu steigern.</description></item><item><title>Was ist das Google Merchant Center?</title><link>http://kampagne-erstellen.de/faqs/merchant-center/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>http://kampagne-erstellen.de/faqs/merchant-center/</guid><description>Was ist das Google Merchant Center? Das Google Merchant Center hilft Ihnen, Ihre Shop- und Produktinformationen mit Google zu synchronisieren, damit Ihre Produkte in Google über kostenlose Einträge und Shopping-Anzeigen erscheinen können. Sie können Ihre Produkte zu Google hinzufügen, verwalten, wie Ihr Bestand angezeigt wird, Ihre Produkte bewerben, um mehr Kunden zu erreichen, und Ergebnisse und Einblicke verfolgen.
Erfahren Sie mehr in unserem Leitfaden für Einsteiger zum Merchant Center .</description></item><item><title>Wie synchronisiere ich meinen Shop und richte Free Listings ein?</title><link>http://kampagne-erstellen.de/faqs/free-listings/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>http://kampagne-erstellen.de/faqs/free-listings/</guid><description>Wie synchronisiere ich meinen Shop und richte Free Listings ein? Richten Sie Ihr Konto ein: Verbinden Sie Ihr Google-Konto, und erstellen Sie entweder ein neues Google Merchant Center-Konto oder verbinden Sie Ihr bestehendes Konto.
Wählen Sie Ihre Zielgruppe: Wählen Sie die Sprache Ihrer Website und wählen Sie Ihre Zielorte aus.
Konfigurieren Sie Ihre Produktauflistungen: Geben Sie Ihre Versandbedigungen an und schließen Sie die Einrichtung Ihres Feeds ab.</description></item><item><title>Wie verbinde ich meinen Shop mit dem Google Merchant Center?</title><link>http://kampagne-erstellen.de/faqs/shop-verbinden/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>http://kampagne-erstellen.de/faqs/shop-verbinden/</guid><description>Wie verbinde ich meinen Shop mit dem Google Merchant Center? In Ihrem Webshop finden Sie unter dem Punkt Marketing den Reiter &amp;ldquo;Shopping Anzeigen auf Google&amp;rdquo;.
In diesem Reiter finden Sie den Bereich &amp;ldquo;Google Merchant Center&amp;rdquo;.
Starten Sie die Einrichtung in dem Sie auf &amp;ldquo;Neues Konto erstellen&amp;rdquo; klicken oder ein bereits vorhandenes Konto verbinden.</description></item><item><title>Wie viel Budget sollte ich für Performance Max-Kampagnen einplanen?</title><link>http://kampagne-erstellen.de/faqs/kosten-p-max/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>http://kampagne-erstellen.de/faqs/kosten-p-max/</guid><description>Wie viel Budget sollte ich für Performance Max-Kampagnen einplanen? Performance Max-Kampagnen sind Pay-per-Click-Kampagnen, d. h. Sie zahlen nur, wenn jemand auf Ihre Anzeigen klickt. Sie können Ihr Tagesbudget in der Shopping-Anzeigen auf Google App anpassen und dieses Budget jederzeit ändern.
Unsere Erfahrung hat gezeigt, dass Kampagnen mit einem Budget von mehr als 400€ pro Monat wesentlich bessere Resultate erzielen.</description></item><item><title>Wie kann ich meinen Shop synchronisieren und Performance Max-Kampagnen einrichten?</title><link>http://kampagne-erstellen.de/faqs/einrichten-p-max/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>http://kampagne-erstellen.de/faqs/einrichten-p-max/</guid><description>Wie kann ich meinen Shop synchronisieren und Performance Max-Kampagnen einrichten? Richten Sie Ihr Konto ein: Erstellen Sie ein neues Google Ads-Konto oder verbinden Sie ein bestehendes Konto.
Konfigurieren und starten Sie Ihre bezahlte Kampagne: Wählen Sie Ihre Zielgruppe und Ihr Budget aus und starten Sie dann Ihre Kampagne. Sie können Ihre Kampagne jederzeit unterbrechen oder bearbeiten. Wir empfehlen jedoch, die Kampagne mindestens 15 Tage lang laufen zu lassen, ohne sie zu unterbrechen oder zu bearbeiten.</description></item><item><title>Ich habe eine Kontowarnung oder eine Sperrung erhalten, wie konnte das passieren?</title><link>http://kampagne-erstellen.de/faqs/kontowarnung/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>http://kampagne-erstellen.de/faqs/kontowarnung/</guid><description>Ich habe eine Kontowarnung oder eine Sperrung erhalten, wie konnte das passieren? Wenn Ihre Website oder Ihre Produkte nicht den Anforderungen des Google Merchant Centers und den Richtlinien für Shopping-Anzeigen entsprechen, können Ihre Produkte abgelehnt werden und Sie erhalten möglicherweise:
Eine E-Mail mit einer Warnung: Diese enthält Details zum Problem, Hinweise zur Behebung des Problems und einen Zeitrahmen, in dem Sie die Probleme beheben müssen (in der Regel sieben Tage).</description></item><item><title>Falls mein Konto gesperrt wurde, wie kann ich eine erneute Üerprüfung beantragen?</title><link>http://kampagne-erstellen.de/faqs/ueberpruefung-beantragen/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>http://kampagne-erstellen.de/faqs/ueberpruefung-beantragen/</guid><description>Falls mein Konto gesperrt wurde, wie kann ich eine erneute Üerprüfung beantragen? Wenn Ihr Konto gesperrt wurde, können Sie wie folgt eine Überprüfung beantragen:
Melden Sie sich bei Ihrem Google Merchant Center-Konto an Navigieren Sie auf der Diagnoseseite zu Account issues Suchen Sie das Problem auf Kontoebene, das Sie überprüfen lassen möchten. Vergewissern Sie sich, dass die Produkte auf Lager sind und alle Probleme für das betroffene Verkaufsland gelöst sind.</description></item><item><title>Attribute hinzufügen</title><link>http://kampagne-erstellen.de/produktmanagement/attribute-hinzuf%C3%BCgen/04_attribute-hinzuf%C3%BCgen/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>http://kampagne-erstellen.de/produktmanagement/attribute-hinzuf%C3%BCgen/04_attribute-hinzuf%C3%BCgen/</guid><description>Hinweis: Die benötigten Attribute finden Sie unter diesem Link . Hinweis: Die Attribute müssen exakt mit den gezeigten, englischen Namen und Werten angelegt werden. Attribut für Kategorien anlegen Als erste Attribut wird Google_Product_Category hinzugefügt.
Sichbarkeit ändern Sichtbarkeit auf Nicht sichtbar schalten.
Attribut für Geschlecht anlegen In diesem Fall „Gender“. Als Typ – Text mit Werteauswahl wählen und dann hinzufügen.
Dann direkt auf das Attribut klicken.
Die Werte zuweisen und speichern.</description></item><item><title>Autorisierung</title><link>http://kampagne-erstellen.de/einrichtung/google-account/3_autorisierung/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>http://kampagne-erstellen.de/einrichtung/google-account/3_autorisierung/</guid><description>Füllen Sie die Formular-Felder für die Anmeldung bei Google aus und klicken Sie dann auf &amp;ldquo;Weiter&amp;rdquo;.
Im letzen Schritt der Google Formulare, bestätigen Sie dass Ihr Onlineshop Zugriff auf Ihr Google Konto bekommt, die Kontrollkästchen für die verschiedenen Berechtigungen anhaken und dann auf &amp;ldquo;Weiter&amp;rdquo; klicken.</description></item><item><title>Datenschutzerklärung</title><link>http://kampagne-erstellen.de/datenschutzerklaerung/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>http://kampagne-erstellen.de/datenschutzerklaerung/</guid><description>Datenschutz bei ePages Für ePages ist verantwortungsvoller wie gesetzeskonformer Umgang mit personenbezogenen Daten ein wesentliches Kriterium. ePages sieht sich besonders verpflichtet, die Privatsphäre seiner Kunden und Geschäftspartner zu wahren und zu schützen. ePages hat für die Verarbeitung von personenbezogenen Daten technische und organisatorische Maßnahmen getroffen, die sicherstellen, dass die Vorschriften über den Datenschutz von ePages sowie auch von externen Dienstleistern beachtet werden. Kontaktdaten Verantwortlicher: ePages GmbH Pilatuspool 2 20355 Hamburg Datenerhebung Pseudonymisierte Datenerhebung beim Aufruf der ePages-Website Die ePages-Website kann aufgerufen werden, ohne dass wesentliche personenbezogene Daten (wie Name, Adresse, Postanschrift, Telefonnummer) übermittelt werden.</description></item><item><title>Domain Beanspruchung</title><link>http://kampagne-erstellen.de/einrichtung/merchant-center/4_site-verification/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>http://kampagne-erstellen.de/einrichtung/merchant-center/4_site-verification/</guid><description>Um gegenüber von Google Shopping zu versichern, dass Sie der Besitzer Ihrer Shop von der Domain sind auf die Ihre Produktanzeigen verlinken werden, muss ein Verifizierungsprozess durchlaufen werden. Dies passiert automatisch im Hintergrund nach dem Anlegen von Ihrem Account.
Falls es zu einem Fehler bei der Beanspruchung der Shop-Domain gekommen ist, wenden Sie sich bitte an den Support .</description></item><item><title>Einladung bestätigen</title><link>http://kampagne-erstellen.de/einrichtung/google-ads/3_aktivierung/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>http://kampagne-erstellen.de/einrichtung/google-ads/3_aktivierung/</guid><description>Nach dem Anlegen des Kontos erhalten Sie innerhalb von 1-5 Minuten eine Email von Google, mit einer Einladung zu diesem Account.
Falls Sich nach dem Klick auf den Link ein Tab öffnet und sofort wieder schließt, dann ist Ihr Browser nicht kompatibel mit dem Link in der von Google generierten Email (dies tritt häufig bei aktivierten Ad-Blockern auf). Machen Sie dann einen Rechtsklick auf dem Link-Button und kopieren Sie den Link in die Zwischenablage.</description></item><item><title>Einleitung</title><link>http://kampagne-erstellen.de/einrichtung/google-account/1_start/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>http://kampagne-erstellen.de/einrichtung/google-account/1_start/</guid><description>Der erste Schritt für die Einrichtung von Shopping-Anzeigen auf Google ist die Verbindung mit einem Google Konto.
Legen Sie sich hier ein neues Google Konto an, wenn Sie noch kein Google Konto haben.</description></item><item><title>Einleitung</title><link>http://kampagne-erstellen.de/einrichtung/google-ads/1_einleitung/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>http://kampagne-erstellen.de/einrichtung/google-ads/1_einleitung/</guid><description>Google Ads ist das Google Produkt, mit welchem Sie Ihre Anzeigenkampagnen verwalten können. Die Google Smart Shopping Integration ermöglicht es Ihnen, einen mit dem zuvor eingerichteten Merchant Center Account verbundenen Google Ads Account anzulegen.</description></item><item><title>Einleitung</title><link>http://kampagne-erstellen.de/einrichtung/merchant-center/1_einleitung/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>http://kampagne-erstellen.de/einrichtung/merchant-center/1_einleitung/</guid><description>Über das Google Merchant Center können Sie Produkte verwalten, die dann in der Google Shopping Produktsuche angezeigt werden.
Die ePages Now Google Smart Shopping Integration ermöglicht es Ihnen einen neuen Merchant Center Account dafür anzulegen. Sie können auch einen bestehenden Merchant Center dafür nutzen.
Dieses Tutorial zeigt Ihnen wie Sie die Verbindung zum Merchant Center herstellen können.</description></item><item><title>Einrichtung beginnen</title><link>http://kampagne-erstellen.de/einrichtung/google-account/2_verbinden/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>http://kampagne-erstellen.de/einrichtung/google-account/2_verbinden/</guid><description>Starten Sie die Nutzung von Shopping-Anzeigen auf Google, indem Sie in der Shop Administration den Menüpunkt &amp;ldquo;Marketing &amp;gt; Google Smart Shopping&amp;rdquo; auswählen, und dann auf den &amp;ldquo;Shopping-Anzeigen auf Google einrichten&amp;rdquo; Button klicken.
Daraufhin öffnet sich ein Popup Dialog mit einer Webseite, auf der die Shopping-Anzeigen auf Google Anbindung erklärt wird. Klicken Sie auf die &amp;ldquo;Mit Google anmelden&amp;rdquo; Button, um mit der Einrichtung fortzufahren.</description></item><item><title>Feed erneut hochladen</title><link>http://kampagne-erstellen.de/produktmanagement/attribute-hinzuf%C3%BCgen/06_feed-erneut-hochladen/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>http://kampagne-erstellen.de/produktmanagement/attribute-hinzuf%C3%BCgen/06_feed-erneut-hochladen/</guid><description>Jetzt im Produktportal erneut den Feed exportieren.
Hinweis: Nach dem initialen Upload werden Ihre Produkte regelmäßig automatisch synchronisiert. Jedoch können Sie manuell den Export starten, um schneller die Aktualisierungen im Google Merchant Center zu sehen.</description></item><item><title>FTP Zugriff konfigurieren</title><link>http://kampagne-erstellen.de/produktmanagement/allgemeine-einstellungen/5_passwort-generieren/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>http://kampagne-erstellen.de/produktmanagement/allgemeine-einstellungen/5_passwort-generieren/</guid><description>Um den FTP Zugriff zu konfigurieren, müssen Sie im Merchant Center ein FTP Konto anlegen und dann dessen Nutzername und Passwort in der Shop Administration eintragen. ☞ Google Merchant Center SFTP/FTP/GCS-Bereich Wählen Sie SFTP/FTP/GCS.
SFTP- &amp;amp; FTP-Einstellungen Daraufhin erscheinen die Einstellungen für die SFTP sowie FTP Settings. Dann den Pfeil bei FTP settings anklicken.
Benutzername Kopieren Sie Ihren Usernamen.
☞ Shop-Administration Benutzername einfügen Fügen Sie Ihren Usernamen unter Marketing &amp;gt; Produktportale &amp;gt; FTP-Benutzername ein.</description></item><item><title>Herzlichen Glückwunsch</title><link>http://kampagne-erstellen.de/kampagne/kampagne-einrichten/4-herzlichen-gl%C3%BCckwunsch/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>http://kampagne-erstellen.de/kampagne/kampagne-einrichten/4-herzlichen-gl%C3%BCckwunsch/</guid><description>Herzlichen Glückwunsch, Sie haben Ihre Kampagne erfoglreich erstellt.
Viel Erfolg mit der Google P-Max Kampagne!</description></item><item><title>Imprint</title><link>http://kampagne-erstellen.de/imprint/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>http://kampagne-erstellen.de/imprint/</guid><description> ePages GmbH Pilatuspool 2 20355 Hamburg Deutschland Telefon: +49-40-350 188-0 Fax: +49-40-350 188-222 E-Mail: info@epages.com Geschäftsführer: Wilfried Beeck Handelsregister / Steueridentifikation: Amtsgericht Hamburg HRB 120861</description></item><item><title>Kampagne erstellen</title><link>http://kampagne-erstellen.de/kampagne/kampagne-einrichten/2_kampagne-erstellen/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>http://kampagne-erstellen.de/kampagne/kampagne-einrichten/2_kampagne-erstellen/</guid><description>Um die Bewerbung der Produkte zu starten klicken Sie auf den Button &amp;ldquo;Smarte Shopping-Kampage erstellen&amp;rdquo;.</description></item><item><title>Konto erstellen</title><link>http://kampagne-erstellen.de/einrichtung/google-ads/2_account-anlegen/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>http://kampagne-erstellen.de/einrichtung/google-ads/2_account-anlegen/</guid><description>Um ein neues Google Ads Konto zu erstellen, klicken Sie auf den &amp;ldquo;Neues Konto erstellen&amp;rdquo; Link unter der &amp;ldquo;Google Ads-Konto&amp;rdquo; Überschrift.
Es wird daraufhin automatisch ein neues Konto angelegt.</description></item><item><title>Konto erstellen</title><link>http://kampagne-erstellen.de/einrichtung/merchant-center/3_erstellung/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>http://kampagne-erstellen.de/einrichtung/merchant-center/3_erstellung/</guid><description>Klicken Sie auf den &amp;ldquo;Neues Konto erstellen&amp;rdquo; Link, um sich einen neuen Merchant Center Account anzulegen.
Darauf hin öffnet sich ein Konfigurationsassitent mit zwei Schritten.
Im ersten Schritt, bestätigen Sie Google&amp;rsquo;s Nutzungsbedingungen.
Danach, informieren Sie Google ob in Ihrem Shop Produkte sind, die nur an Erwachsene verkäuft werden dürfen.</description></item><item><title>Merchant Center öffnen</title><link>http://kampagne-erstellen.de/produktmanagement/allgemeine-einstellungen/2_merchant-center-%C3%B6ffnen/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>http://kampagne-erstellen.de/produktmanagement/allgemeine-einstellungen/2_merchant-center-%C3%B6ffnen/</guid><description>In Ihrem Administrationsbereich unter Marketing &amp;gt; Google Smart Shopping öffnen Sie das Google Merchant Center.
Übersicht Es öffnet sich die Übersichtsseite des Google Merchant Centers.</description></item><item><title>Produkt-Export starten</title><link>http://kampagne-erstellen.de/produktmanagement/produkte-exportieren/04_export-starten/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>http://kampagne-erstellen.de/produktmanagement/produkte-exportieren/04_export-starten/</guid><description>☞ Shop-Administration Zu den Details Scrollen Sie unter Marketing &amp;gt; Produktportale zum Abschnitt „Details“.
Produkte ins Merchant Center exportieren Nehmen Sie folgende Einstellungen vor:
Alle Produkte exportieren“: Ja „Variationsprodukte einzeln exportieren“: Nein Klicken Sie auf Speichern und dann auf Exportieren. Daraufhin startet der Upload Ihrer Produkte ins Google Merchant Center.
Exportierte Produkte prüfen Nach erfolgtem Upload können Sie unter Exportdatei anzeigen prüfen, welche Produkte hochgeladen wurden.
Ihre Exportdatei So könnte Ihre Exportdatei aussehen:</description></item><item><title>Produktfeed anlegen</title><link>http://kampagne-erstellen.de/produktmanagement/produkte-exportieren/02_feed-anlegen/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>http://kampagne-erstellen.de/produktmanagement/produkte-exportieren/02_feed-anlegen/</guid><description>☞ Merchant Center Klicken Sie auf der Übersichtsseite auf Products.
Und anschließend auf See all methods.</description></item><item><title>Produktfeed konfigurieren</title><link>http://kampagne-erstellen.de/produktmanagement/produkte-exportieren/03_feed-konfigurieren/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>http://kampagne-erstellen.de/produktmanagement/produkte-exportieren/03_feed-konfigurieren/</guid><description>Geographische Einstellungen Nehmen Sie weitere Einstellungen vor:
Country of Sale: Geben Sie das Land ein, in dem Sie verkaufen wollen.
Language: Geben Sie die Sprache Ihrer Shopinhalte ein.
Select destinations: Wählen Sie Shopping ads aus. Bestätigen Sie Ihre Eingaben mit Continue.
Namen für den Feed vergeben Wählen Sie einen Namen für Ihre Inhalte. Wählen Sie außerdem Upload aus.
Bestätigen Sie mit Continue.
Dateiname vergeben Wählen Sie einen persönlichen Feed file name und kopieren ihn in die Zwischenablage.</description></item><item><title>Produktportal öffnen</title><link>http://kampagne-erstellen.de/produktmanagement/allgemeine-einstellungen/3_produktportal-%C3%B6ffnen/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>http://kampagne-erstellen.de/produktmanagement/allgemeine-einstellungen/3_produktportal-%C3%B6ffnen/</guid><description>In einem weiteren Tab werden Ihre Shop-Einstellungen für die Kampagne geöffnet. Dafür gehen Sie in Ihrem Shop auf Google und klicken dort im Reiter Google Shopping auf den Link zu Google Shopping.
Dieser weitere Tab bleibt geöffnet. Hier werden im weiteren Verlauf die Daten für den Upload eingetragen.</description></item><item><title>Produkttyp anlegen</title><link>http://kampagne-erstellen.de/produktmanagement/attribute-hinzuf%C3%BCgen/03_produkttyp-anlegen/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>http://kampagne-erstellen.de/produktmanagement/attribute-hinzuf%C3%BCgen/03_produkttyp-anlegen/</guid><description>Als Beispiel wird „Kleidung“ als Produkttyp angelegt.</description></item><item><title>Produkttypen</title><link>http://kampagne-erstellen.de/produktmanagement/attribute-hinzuf%C3%BCgen/02_produkttypen/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>http://kampagne-erstellen.de/produktmanagement/attribute-hinzuf%C3%BCgen/02_produkttypen/</guid><description>Unter dem Menüpunkt Produkttypen verwalten werden Produkttyp und Attribut angepasst, um Konfirmität für Google Shopping zu erlangen. Dazu werden die Produkttypen über den Hinzufügen Button erstellt.
Die hier aufgezeigten Produkttypen und Attribute sind als Beispiel zu verstehen und eventuell nicht passend für Ihren Shop.
Hinweis: Die benötigten Attribute und Produkttypen finden Sie unter diesem Link: support.google.com</description></item><item><title>Produkttypen zuweisen</title><link>http://kampagne-erstellen.de/produktmanagement/attribute-hinzuf%C3%BCgen/05_produkttypen-zuweisen/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>http://kampagne-erstellen.de/produktmanagement/attribute-hinzuf%C3%BCgen/05_produkttypen-zuweisen/</guid><description>Falls Ihren Produkten noch keine Produkttypen zugeordnet wurden gehen Sie bitte folgendermaßen vor:
Im Reiter Produkte anzeigen auf die Artikelnummer klicken.
Produkttyp auswählen Dort unter Attribute den erstellten Produkttyp auswählen. Die Attribute, die für den Produkttyp voreingestellt wurden, auswählen.
Speichern.
Hinweis: Die Nummern für die Google-Product_Category finden sie unter diesem Link . Werte zuweisen Den Attributen dann Werte zuweisen und speichern.</description></item><item><title>Rechnungsdaten</title><link>http://kampagne-erstellen.de/einrichtung/google-ads/4_rechnungsinformationen/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>http://kampagne-erstellen.de/einrichtung/google-ads/4_rechnungsinformationen/</guid><description>Das einzige was Sie manuell in Ihrem Google Ads Konto machen müssen ist das Anlegen der Rechnungsdaten.
Gehen Sie dazu in dem Werkzeugmenü auf &amp;ldquo;Billing setups&amp;rdquo;.
Klicken Sie auf das Plus-Icon um Ihre Rechnungsdaten zu hinterlegen.</description></item><item><title>Rückkehr in Shop</title><link>http://kampagne-erstellen.de/einrichtung/google-account/4_scopes/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>http://kampagne-erstellen.de/einrichtung/google-account/4_scopes/</guid><description>Nach der Bestätigung der Berechtigungen auf Ihr Google Konto werden Sie zurück auf die Webseite der Google Anbindung zurückgeführt. Hier sehen Sie eine Meldung, dass die Anmeldung erfolgreich war. Nach drei Sekunden werden Sie automatisch zurück in Ihren Shop umgeleitet.
In Ihrem Shop sehen Sie daraufhin in dem &amp;ldquo;Konfiguration&amp;rdquo; Tab, dass Ihr Google Konto verbunden ist.
Sie können nun mit der Einrichtung des Merchant Center Konto fortfahren.</description></item><item><title>Shop Anforderungen</title><link>http://kampagne-erstellen.de/einrichtung/merchant-center/2_anforderungen/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>http://kampagne-erstellen.de/einrichtung/merchant-center/2_anforderungen/</guid><description>Bevor Sie sich mit dem Merchant Center verbinden können, gehen Sie durch die Checkliste mit den Shop Anforderungen, damit von Ihrem Shop alle rechtlichen Anforderungen erfüllt werden. Bestätigen Sie die Bearbeitung der verschiedenen Anforderungen mit einem Klick auf die jeweilige Checkbox.</description></item><item><title>Vorschau</title><link>http://kampagne-erstellen.de/kampagne/kampagne-einrichten/3_vorschau/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>http://kampagne-erstellen.de/kampagne/kampagne-einrichten/3_vorschau/</guid><description>In der folgenden Maske können individuelle Kampagnen-Namen vergeben werden. Außerdem kann das durchschnittliche Tagesbudget festgelelt werden.
Wenn dies vorgenommen wurde, wird durch einen Klick auf den &amp;ldquo;Kampagen erstellen&amp;rdquo; Button, die Kampagne erstellt und gestartet.</description></item><item><title>Übersicht</title><link>http://kampagne-erstellen.de/kampagne/kampagne-einrichten/1_%C3%BCbersicht/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>http://kampagne-erstellen.de/kampagne/kampagne-einrichten/1_%C3%BCbersicht/</guid><description>In dieser Anleitung wird Ihnen Schritt für Schritt gezeigt, wie Sie Produkte die im Merchant Center hochgeladen wurden, bewerben können. Gestartet wird in dem Reiter &amp;ldquo;Smarte Shopping Kapmagnen&amp;rdquo;.</description></item><item><title>Übersicht</title><link>http://kampagne-erstellen.de/produktmanagement/allgemeine-einstellungen/1_%C3%BCbersicht/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>http://kampagne-erstellen.de/produktmanagement/allgemeine-einstellungen/1_%C3%BCbersicht/</guid><description>In dieser Anleitung wird Ihnen Schritt für Schritt gezeigt, wie Sie Produkte aus dem Administrationsbereich Ihres Shops ins Google Merchant Center hochladen können. Gestartet wird mit den allgemeinen Einstellungen, um Konfigurationen innerhalb der Shop-Umgebung und des Merchant Centers korrekt vorzunehmen und den Upload vorzubereiten.</description></item><item><title>Übersicht</title><link>http://kampagne-erstellen.de/produktmanagement/attribute-hinzuf%C3%BCgen/01_%C3%BCbersicht/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>http://kampagne-erstellen.de/produktmanagement/attribute-hinzuf%C3%BCgen/01_%C3%BCbersicht/</guid><description>In diesem Schritt wird dargestellt, wie Sie bei Ihren Produkten die Produkttypen und -attribute pflegen, um diese für den Upload vorzubereiten.
Die hier aufgezeigten Produkttypen und Attribute sind als Beispiel zu verstehen und eventuell nicht passend für Ihren Shop. Hinweis: Die benötigten Attribute und Produkttypen finden Sie unter diesem Link: support.google.com</description></item><item><title>Übersicht</title><link>http://kampagne-erstellen.de/produktmanagement/produkte-exportieren/01_%C3%BCbersicht/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>http://kampagne-erstellen.de/produktmanagement/produkte-exportieren/01_%C3%BCbersicht/</guid><description>In diesem Schritt wird gezeigt, welche Schritte für den initialen Upload Ihrer Produkte aus dem Administrationsbereich Ihres Shops in das Google Merchant Center erfolgen müssen. Hinweis: Nach dem initialen Upload werden Ihre Produkte regelmäßig automatisch synchronisiert. Jedoch können Sie manuell den Export starten, um schneller die Aktualisierungen im Google Merchant Center zu sehen.</description></item></channel></rss>