<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>FAQ on Smart Shopping</title><link>http://kampagne-erstellen.de/faqs/</link><description>Recent content in FAQ on Smart Shopping</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>de-de</language><atom:link href="http://kampagne-erstellen.de/faqs/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Was ist das Google Merchant Center?</title><link>http://kampagne-erstellen.de/faqs/erstes-beispiel/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>http://kampagne-erstellen.de/faqs/erstes-beispiel/</guid><description>Was ist das Google Merchant Center? Das Google Merchant Center hilft Ihnen, Ihre Shop- und Produktinformationen mit Google zu synchronisieren, damit Ihre Produkte in Google über kostenlose Einträge und Shopping-Anzeigen erscheinen können. Sie können Ihre Produkte zu Google hinzufügen, verwalten, wie Ihr Bestand angezeigt wird, Ihre Produkte bewerben, um mehr Kunden zu erreichen, und Ergebnisse und Einblicke verfolgen.
Erfahren Sie mehr in unserem Leitfaden für Einsteiger zum Merchant Center .</description></item><item><title>Wie verbinde ich meinen Shop mit dem Google Merchant Center?</title><link>http://kampagne-erstellen.de/faqs/zweites-beispiel/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>http://kampagne-erstellen.de/faqs/zweites-beispiel/</guid><description>Wie verbinde ich meinen Shop mit dem Google Merchant Center? In Ihrem Webshop finden Sie unter dem Punkt Marketing den Reiter &amp;ldquo;Shopping Anzeigen auf Google&amp;rdquo;. In diesem Reiter finden Sie den Bereich &amp;ldquo;Google Merchant Center&amp;rdquo;. Starten Sie die Einrichtung in dem Sie auf &amp;ldquo;Neues Konto erstellen&amp;rdquo; klicken oder ein bereits vorhandenes Konto verbinden.</description></item><item><title>Wie synchronisiere ich meinen Shop und richte Free Listings ein?</title><link>http://kampagne-erstellen.de/faqs/zweites-beispiel-copy/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>http://kampagne-erstellen.de/faqs/zweites-beispiel-copy/</guid><description>Wie synchronisiere ich meinen Shop und richte Free Listings ein? Richten Sie Ihr Konto ein: Verbinden Sie Ihr Google-Konto, und erstellen Sie entweder ein neues Google Merchant Center-Konto oder verbinden Sie Ihr bestehendes Konto.
Wählen Sie Ihre Zielgruppe: Wählen Sie die Sprache Ihrer Website und wählen Sie Ihre Zielorte aus.
Konfigurieren Sie Ihre Produktauflistungen: Geben Sie Ihre Versandbedigungen an und schließen Sie die Einrichtung Ihres Feeds ab.</description></item></channel></rss>