<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>FAQ on Smart Shopping</title><link>http://kampagne-erstellen.de/faqs/</link><description>Recent content in FAQ on Smart Shopping</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>de-de</language><atom:link href="http://kampagne-erstellen.de/faqs/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Was ist das Google Merchant Center?</title><link>http://kampagne-erstellen.de/faqs/merchant-center/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>http://kampagne-erstellen.de/faqs/merchant-center/</guid><description>Was ist das Google Merchant Center? Das Google Merchant Center hilft Ihnen, Ihre Shop- und Produktinformationen mit Google zu synchronisieren, damit Ihre Produkte in Google über kostenlose Einträge und Shopping-Anzeigen erscheinen können. Sie können Ihre Produkte zu Google hinzufügen, verwalten, wie Ihr Bestand angezeigt wird, Ihre Produkte bewerben, um mehr Kunden zu erreichen, und Ergebnisse und Einblicke verfolgen.
Erfahren Sie mehr in unserem Leitfaden für Einsteiger zum Merchant Center .</description></item><item><title>Wie verbinde ich meinen Shop mit dem Google Merchant Center?</title><link>http://kampagne-erstellen.de/faqs/shop-verbinden/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>http://kampagne-erstellen.de/faqs/shop-verbinden/</guid><description>Wie verbinde ich meinen Shop mit dem Google Merchant Center? In Ihrem Webshop finden Sie unter dem Punkt Marketing den Reiter &amp;ldquo;Shopping Anzeigen auf Google&amp;rdquo;.
In diesem Reiter finden Sie den Bereich &amp;ldquo;Google Merchant Center&amp;rdquo;.
Starten Sie die Einrichtung in dem Sie auf &amp;ldquo;Neues Konto erstellen&amp;rdquo; klicken oder ein bereits vorhandenes Konto verbinden.</description></item><item><title>Was sind Performance Max-Kampagnen?</title><link>http://kampagne-erstellen.de/faqs/performance-max/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>http://kampagne-erstellen.de/faqs/performance-max/</guid><description>Was sind Performance Max-Kampagnen? Mit Performance Max-Kampagnen können Sie noch mehr Kunden erreichen und Ihr Geschäft ausbauen, indem Sie Ihre Produkte in Google Ads über Google Search, Shopping, YouTube, Google Mail und das Google Display-Netzwerk bewerben.
Sobald Sie Ihre Performance Max-Kampagne gestartet haben, optimiert die intelligente Technologie von Google Ihre Anzeigen so, dass sie zur richtigen Zeit und am richtigen Ort erscheinen, um die Besucherzahlen und den Umsatz Ihres Geschäfts zu steigern.</description></item><item><title>Wie synchronisiere ich meinen Shop und richte Free Listings ein?</title><link>http://kampagne-erstellen.de/faqs/free-listings/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>http://kampagne-erstellen.de/faqs/free-listings/</guid><description>Wie synchronisiere ich meinen Shop und richte Free Listings ein? Richten Sie Ihr Konto ein: Verbinden Sie Ihr Google-Konto, und erstellen Sie entweder ein neues Google Merchant Center-Konto oder verbinden Sie Ihr bestehendes Konto.
Wählen Sie Ihre Zielgruppe: Wählen Sie die Sprache Ihrer Website und wählen Sie Ihre Zielorte aus.
Konfigurieren Sie Ihre Produktauflistungen: Geben Sie Ihre Versandbedigungen an und schließen Sie die Einrichtung Ihres Feeds ab.</description></item><item><title>Wie teuer sind Performance Max-Kampagnen?</title><link>http://kampagne-erstellen.de/faqs/kosten-p-max/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>http://kampagne-erstellen.de/faqs/kosten-p-max/</guid><description>Wie teuer sind Performance Max-Kampagnen Performance Max-Kampagnen sind Pay-per-Click-Kampagnen, d. h. Sie zahlen nur, wenn jemand auf Ihre Anzeigen klickt. Sie können Ihr Tagesbudget in der Shopping-Anzeigen auf Google App anpassen und dieses Budget jederzeit ändern.</description></item><item><title>Warum habe ich eine Kontowarnung oder eine Sperrung erhalten?</title><link>http://kampagne-erstellen.de/faqs/kontowarnung/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>http://kampagne-erstellen.de/faqs/kontowarnung/</guid><description>Warum habe ich eine Kontowarnung oder eine Sperrung erhalten? Wenn Ihre Website oder Ihre Produkte nicht den Anforderungen des Google Merchant Centers und den Richtlinien für Shopping-Anzeigen entsprechen, können Ihre Produkte abgelehnt werden und Sie erhalten möglicherweise:
Eine E-Mail mit einer Warnung: Diese enthält Details zum Problem, Hinweise zur Behebung des Problems und einen Zeitrahmen, in dem Sie die Probleme beheben müssen (in der Regel sieben Tage).
Eine Kontosperrung: Wenn Ihre Probleme nicht behoben werden, erhalten Sie eine Reihe von E-Mails mit allen relevanten Informationen zu den Richtlinien für Shopping-Anzeigen und zur Sperrung Ihres Kontos.</description></item><item><title>Wie kann ich eine erneute Überprüfung beantragen, wenn mein Konto gesperrt wurde?</title><link>http://kampagne-erstellen.de/faqs/ueberpruefung-beantragen/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>http://kampagne-erstellen.de/faqs/ueberpruefung-beantragen/</guid><description>Wie kann ich eine erneute Überprüfung beantragen, wenn mein Konto gesperrt wurde? Wenn Ihr Konto gesperrt wurde, können Sie wie folgt eine Überprüfung beantragen:
Melden Sie sich bei Ihrem Google Merchant Center-Konto an Navigieren Sie auf der Diagnoseseite zu Account issues Suchen Sie das Problem auf Kontoebene, das Sie überprüfen lassen möchten. Vergewissern Sie sich, dass die Produkte auf Lager sind und alle Probleme für das betroffene Verkaufsland gelöst sind.</description></item></channel></rss>