<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Allgemeine Einstellungen on Performance Max</title><link>http://kampagne-erstellen.de/produktmanagement/allgemeine-einstellungen/</link><description>Recent content in Allgemeine Einstellungen on Performance Max</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>de-de</language><atom:link href="http://kampagne-erstellen.de/produktmanagement/allgemeine-einstellungen/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>FTP Zugriff konfigurieren</title><link>http://kampagne-erstellen.de/produktmanagement/allgemeine-einstellungen/5_passwort-generieren/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>http://kampagne-erstellen.de/produktmanagement/allgemeine-einstellungen/5_passwort-generieren/</guid><description>Um den FTP Zugriff zu konfigurieren, müssen Sie im Merchant Center ein FTP Konto anlegen und dann dessen Nutzername und Passwort in der Shop Administration eintragen. ☞ Google Merchant Center SFTP/FTP/GCS-Bereich Wählen Sie SFTP/FTP/GCS.
SFTP- &amp;amp; FTP-Einstellungen Daraufhin erscheinen die Einstellungen für die SFTP sowie FTP Settings. Dann den Pfeil bei FTP settings anklicken.
Benutzername Kopieren Sie Ihren Usernamen.
☞ Shop-Administration Benutzername einfügen Fügen Sie Ihren Usernamen unter Marketing &amp;gt; Produktportale &amp;gt; FTP-Benutzername ein.</description></item><item><title>Produkte im Merchant Center hochladen</title><link>http://kampagne-erstellen.de/produktmanagement/allgemeine-einstellungen/2_merchant-center-%C3%B6ffnen/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>http://kampagne-erstellen.de/produktmanagement/allgemeine-einstellungen/2_merchant-center-%C3%B6ffnen/</guid><description>In Ihrem Administrationsbereich unter Marketing &amp;gt; Shopping-Anzeigen auf Google öffnen Sie den Produktfeed.
Einstellungen Dort können nun Einstellungen wie Versandmethode und Sprache festgelegt werden.
Im letzten Schritt werden die Produkte ausgewählt, die beworben werden sollen, dabei können durch das Setzen von Haken nur ausgewählte Produkte hochgeladen werden oder durch Klick auf einen weiteren Button können alle Produkte hochgeladen werden.
Nun werden die ausgewählten Produkte im Merchant Center hochgeladen und können nach abschließender Prüfung von Google beworben werden.</description></item><item><title>Produktportal öffnen</title><link>http://kampagne-erstellen.de/produktmanagement/allgemeine-einstellungen/3_produktportal-%C3%B6ffnen/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>http://kampagne-erstellen.de/produktmanagement/allgemeine-einstellungen/3_produktportal-%C3%B6ffnen/</guid><description>In einem weiteren Tab werden Ihre Shop-Einstellungen für die Kampagne geöffnet. Dafür gehen Sie in Ihrem Shop auf Google und klicken dort im Reiter Google Shopping auf den Link zu Google Shopping.
Dieser weitere Tab bleibt geöffnet. Hier werden im weiteren Verlauf die Daten für den Upload eingetragen.</description></item><item><title>Übersicht</title><link>http://kampagne-erstellen.de/produktmanagement/allgemeine-einstellungen/1_%C3%BCbersicht/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>http://kampagne-erstellen.de/produktmanagement/allgemeine-einstellungen/1_%C3%BCbersicht/</guid><description>In dieser Anleitung wird Ihnen Schritt für Schritt gezeigt, wie Sie Produkte aus dem Administrationsbereich Ihres Shops ins Google Merchant Center hochladen können. Gestartet wird mit den allgemeinen Einstellungen, um Konfigurationen innerhalb der Shop-Umgebung und des Merchant Centers korrekt vorzunehmen und den Upload vorzubereiten.</description></item></channel></rss>